從不知天高與地厚 漸學會很強困擾

其實大家呢排所認清既事實

天琦一早就知

灰心既朋友停低聽下呢隻歌

一齊走落去

呢呢事唔係一兩次就成功既

呢首歌既重點唔係頭幾句

「從不知天高與地厚 漸學會很強困擾 」

而係副歌

如用這歌 可以代表我

幫我為你加一點附和

假使可以全沒隔阻 可以代表我

可以伴你 不管福或禍 這樣已是很足夠

我無野講

也試過制度和自由

多呀

打錯左

我要投訴你

如用這歌

我要見律師

十八

一定要睇地厚天高

我要飲食

一齊等天琦出黎

天琦

我地要一齊行

大家課蘋果

果燃台可以睇地厚天高

天琦

Sorr 禁錯負皮

我地會一齊行落去，去到終點，互相扶持

好掛住你呀

We connect

天琦! 我無野講!

我們都是梁天琦

天琦同成班本民前比所有人走前好多 希望有一日可以同所有香港人一齊出黎 走上同一個步伐

大家保重 要一齊接天琦

一齊聽歌 發唔發夢就放埋一邊

比自己感受下內心既感受

推

本民前

也許不再沒有

別傻
你問你父母贊唔贊成以武制暴
佢地9成反對
點樣走上同一個步伐係要講緊？
就係要等佢地果代死曬
而新一代（希望）沒被中共洗腦
咁樣先會成功

果撚台有地厚天高睇

快撚啲課蘋果啦

課左 邊到有

果燃台

最近日日收工返到屋企都聽幾次

好想要鈴聲